# Foswiki translation for Traditional Chinese
# Translators:
#   Foswiki:Main/CheDong, <chedong AT gmail.com>, 2006 - 2008
#   Foswiki:Main/ChYang, <dr3939 AT gmail.com>, 2009 -
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Foswiki $Id\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: foswiki-svn@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2009-09-18 11:50+0200\n"
"Last-Translator: Chung-Han Yang <dr3939@gmail.com>\n"
"Language-Team: Foswiki Chinese <dr3939 AT gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.2.1\n"
"X-Poedit-Country: Taiwan\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: templates/oopsgeneric.nat.tmpl:5 templates/oopsgeneric.nat.tmpl:7
#: templates/oopsgeneric.nat.tmpl:9
msgid "%1"
msgstr "%1"

#: templates/mailnotify.nat.tmpl:24
#, fuzzy
msgid "%1 - Automated notification of topic changes in %2"
msgstr "主题更新的自动通知"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:3
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "%1 - New passwort for %2"
msgstr "新密码"

#: templates/opensearch.nat.tmpl:34
#, fuzzy
msgid "%1 Content Search"
msgstr "修改搜寻:"

#: templates/opensearch.nat.tmpl:67
#, fuzzy
msgid "%1 Person Search"
msgstr "查询式检索"

#: templates/backlinks.nat.tmpl:51 templates/backlinks.nat.tmpl:69
#: templates/backlinks.nat.tmpl:90
msgid "%1 backlink(s) found"
msgstr ""

#: templates/backlinks.nat.tmpl:117 templates/backlinks.nat.tmpl:142
#, fuzzy
msgid "%1 backlink(s) found in all webs"
msgstr "(所有子网中的反向连结)"

#: templates/validate.nat.tmpl:21
msgid "%1 has received a suspicious change request from your browser."
msgstr "％1 已收到来自您浏览器发出的可疑修改要求。"

#: templates/messages.nat.tmpl:67
#, fuzzy
msgid "%1 is an invalid name for a new web."
msgstr "%1 是个非法的新子网名称"

#: templates/login.nat.tmpl:12 templates/login.sudo.nat.tmpl:4
msgid "%1 is currently logged in"
msgstr "%1 已经登录"

#: templates/messages.nat.tmpl:285
msgid "%1 is currently set to %2"
msgstr "%1 现在已设为 %2"

#: templates/messages.nat.tmpl:160
#, fuzzy
msgid "%1 is not a valid %2"
msgstr "'%1' 不是个合法的 %2"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:13
msgid "%1 may still be editing %2."
msgstr "%1 可能仍在编辑 %2 。"

#: templates/messages.nat.tmpl:322 templates/messages.nat.tmpl:334
msgid "%1 topic does not exist"
msgstr "%1 主题不存在"

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:155
#: templates/childtopics.nat.tmpl:51 templates/childtopics.nat.tmpl:69
#: templates/childtopics.nat.tmpl:92 templates/search.nat.tmpl:19
#, fuzzy
msgid "%1 topic(s) found"
msgstr "无子主题"

#: data/System/NatSkinWebTopicListViewTemplate.txt:26
#, fuzzy
msgid "%1 topics found"
msgstr "无子主题"

#: templates/mailworkflowtransition.nat.tmpl:3
msgid "%1 transitioned to %2"
msgstr ""

#: templates/compare.nat.tmpl:5 templates/rdiff.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "%1 vs. %2"
msgstr "(%1 比上 %2)"

#: templates/view.matter.nat.tmpl:192
msgid "%NATSKIN_BANNERSUBTITLE{default="
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:80
msgid ""
"*Administrators:* You can change user's e-mail address using this form. "
"Enter the users Login or WikiName and the new e-mail address."
msgstr ""

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:81
msgid "20 Minutes Tutorial"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:248
msgid "A =.txt= extension is appended to some filenames for security reasons"
msgstr "因安全考量，部分档案加上 =.txt= 的副档名"

#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:11
msgid ""
"A new one-time password has been generated for your account. Please follow "
"the link below to generate a new password."
msgstr ""

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:11
msgid "A new password has been generated for your account."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:123
msgid "A valid e-mail address. Will be kept confidential."
msgstr ""

#: templates/actionform.nat.tmpl:16
msgid "Abandon changes and exit"
msgstr ""

#: templates/newtopic.nat.tmpl:22 templates/newtopic.old.tmpl:70
#: templates/newtopic.old.tmpl:77 templates/oops.nat.tmpl:25
msgid "Abort"
msgstr ""

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:2
#, fuzzy
msgid "About topics and webs"
msgstr "移动主题到子网:"

#: templates/smstwostepemailmessage.nat.tmpl:3
msgid "Access Code for Two-step Authentication"
msgstr ""

#: templates/smstwosteplogin.nat.tmpl:8
#, fuzzy
msgid "Access code"
msgstr "禁止访问"

#: templates/403.nat.tmpl:4 templates/messages.nat.tmpl:291
#: templates/oopsaccessdenied.nat.tmpl:10
#, fuzzy
msgid "Access denied"
msgstr "禁止访问"

#: templates/user.nat.tmpl:187
msgid "Account has been removed"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:98
msgid "Account settings"
msgstr ""

#: templates/history.nat.tmpl:75
msgid "Action"
msgstr "功能"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:98
#, fuzzy
msgid "Add member"
msgstr "加一列"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:313 templates/foswiki.nat.tmpl:318
msgid "Add to favorites"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:108
#, fuzzy
msgid "Add users or groups to this group"
msgstr "请先将用户从 %1 群组删除。"

#: data/System/SiteMenu.txt:71
msgid "Admin"
msgstr ""

#: templates/login.sudo.nat.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "Admin Foswiki user authentication"
msgstr "Foswiki 管理员认证"

#: data/System/WebLinks.txt:13
msgid "Admin Tools"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:52
msgid "Admin docs"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:88
#, fuzzy
msgid "Advanced Options"
msgstr "功能"

#: templates/search.nat.tmpl:2
msgid "Advanced Search"
msgstr "进阶搜寻"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:73
msgid "Allow overwrite"
msgstr ""

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:26
msgid "Already existing translations"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:156
#, fuzzy
msgid "Alternatively go back in your browser and choose a different username."
msgstr "请_返回_浏览器的上一页，并试一个新名字."

#: templates/messages.nat.tmpl:199
#, fuzzy
msgid "An e-mail address is required before a password can be reset."
msgstr "无法找到 %1 的电子邮件位址（用于密码重置时） "

#: templates/messages.nat.tmpl:135
#, fuzzy
msgid "An e-mail could not be delivered."
msgstr "电子邮件寄送失败，请通知您的 %1 管理员 %2"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:88
msgid ""
"An error page will be shown if either of the topics are locked by another "
"user."
msgstr "若本主题被其他用户锁住，将会出现错误页提示。"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:419
#, fuzzy
msgid "Animation Speed"
msgstr "功能"

#: templates/changeform.nat.tmpl:11
#, fuzzy
msgid "Any change you made to topic before coming to this page are preserved."
msgstr "显示本页前，您对对本主题的任何修改都已保留。"

#: data/System/SiteMenu.txt:75
#, fuzzy
msgid "Applications"
msgstr "功能"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:224 templates/foswiki.nat.tmpl:225
msgid "Archive"
msgstr ""

#: templates/renametopicarchive.nat.tmpl:1
#, fuzzy
msgid "Archive Topic"
msgstr "还原"

#: templates/renametopicarchive.nat.tmpl:11
#, fuzzy
msgid "Are you sure that you want to archive %1?"
msgstr "让您想建立这主题"

#: templates/renametopicdelete.nat.tmpl:12
#: templates/renamewebdelete.nat.tmpl:13
#, fuzzy
msgid "Are you sure that you want to delete %1?"
msgstr "让您想建立这主题"

#: templates/user.nat.tmpl:166
#, fuzzy
msgid "Are you sure that you want to remove this user account:"
msgstr "让您想建立这主题"

#: templates/restoretopic.nat.tmpl:9
#, fuzzy
msgid "Are you sure that you want to restore %1 to revision %2?"
msgstr "让您想建立这主题"

#: templates/messages.nat.tmpl:340
msgid "Attachment '%1' does not exist"
msgstr "附件 '%1' 不存在"

#: templates/messages.nat.tmpl:230 templates/messages.nat.tmpl:372
msgid "Attachment delete failed"
msgstr "附件删除失败"

#: templates/messages.nat.tmpl:357
msgid "Attachment move failed"
msgstr "附件移动失败"

#: templates/attach.nat.tmpl:4 templates/attach.nat.tmpl:9
#: templates/copytopic.nat.tmpl:60 templates/edit.matter.nat.tmpl:155
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:206 templates/edit.nat.tmpl:301
#: templates/foswiki.nat.tmpl:128 templates/foswiki.nat.tmpl:129
msgid "Attachments"
msgstr "附件 "

#: templates/attach.nat.tmpl:20
#, fuzzy
msgid "Attachments at %1"
msgstr "%1 的附件"

#: templates/oopsattention.nat.tmpl:3
msgid "Attention"
msgstr "注意"

#: templates/history.nat.tmpl:73
msgid "Author"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:290
msgid "Autocolor Hue"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:304
msgid "Autocolor Lightness"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:298
msgid "Autocolor Saturation"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:310
msgid "Autocolor Seed"
msgstr ""

#: templates/newtopic.nat.tmpl:20
#, fuzzy
msgid "Back one step"
msgstr "回到主题"

#: templates/view.nat.tmpl:200
#, fuzzy
msgid "Back to view mode"
msgstr "回到主题"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:278 templates/edit.matter.nat.tmpl:284
msgid "Background Color"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:101
msgid "Backlinks"
msgstr "反向连结"

#: templates/backlinks.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Backlinks to %1"
msgstr "%2 子网中指向 %1 的反向连结"

#: templates/validate.nat.tmpl:4
msgid "Bad request"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:6
msgid "Banner"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:102
#, fuzzy
msgid "Banner Mode"
msgstr "登录名 %1"

#: templates/messages.nat.tmpl:82
msgid "Base web %1 is missing or does not exist"
msgstr "基本子网 %1 遗失或不存在"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:24
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:25
msgid "Best Regards, Your Wiki Team."
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:15
#, fuzzy
msgid "Bookmark this topic"
msgstr "改变主题"

#: templates/bookmarks.nat.tmpl:13 templates/bookmarks.nat.tmpl:4
msgid "Bookmarks"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:38
msgid "Bordered"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:44
msgid "Both"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:371
msgid "Breadcrumbs navigation"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:63
msgid "Bugreport"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:38
msgid "Bulgarian"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:593
msgid "Bullets"
msgstr ""

#: templates/changes.nat.tmpl:11
msgid "By"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:198
#, fuzzy
msgid "Can't get an e-mail address for %1"
msgstr "电子邮件地址错误"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:103
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:45
#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:77
#: templates/actionform.nat.tmpl:15 templates/changeform.nat.tmpl:39
#: templates/copytopic.nat.tmpl:81 templates/email.nat.tmpl:31
#: templates/languageselector.nat.tmpl:22 templates/loginbase.nat.tmpl:61
#: templates/managetags.nat.tmpl:31 templates/messages.nat.tmpl:274
#: templates/moveattachment.nat.tmpl:65 templates/newweb.nat.tmpl:28
#: templates/newweb.nat.tmpl:34 templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:50
#: templates/print.nat.tmpl:28 templates/renamebase.nat.tmpl:19
#: templates/renameconfirm.nat.tmpl:7 templates/renamedelete.nat.tmpl:14
#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:19 templates/renamewebconfirm.nat.tmpl:7
#: templates/search.nat.tmpl:27 templates/translatetopic.nat.tmpl:193
#: templates/validate.nat.tmpl:31
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/messages.nat.tmpl:22
msgid "Cannot create %1 because it already exists."
msgstr "%1 已存在，无法建立"

#: templates/messages.nat.tmpl:77
msgid "Cannot create web %1 because it already exists"
msgstr "%1 子网已存在，无法建立"

#: templates/messages.nat.tmpl:28 templates/messages.nat.tmpl:34
msgid "Cannot rename %1 to %2 because it already exists."
msgstr "无法将 %1 改名为 %2，因 %2 已经存在。"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:57
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:348
msgid "Cell Size"
msgstr ""

#: data/System/SiteTopicActions.txt:46
#, fuzzy
msgid "Change"
msgstr "已变更:"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:33
#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:6
#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:9
#, fuzzy
msgid "Change e-mail address"
msgstr "电子邮件地址错误"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:268
#, fuzzy
msgid "Change email"
msgstr "电子邮件地址错误"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:269 templates/topbar.customato.nat.tmpl:70
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:99
#, fuzzy
msgid "Change email address"
msgstr "电子邮件地址错误"

#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:2
#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:3
msgid "Change language"
msgstr "改变语言"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:35
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:5
#: templates/foswiki.nat.tmpl:264 templates/topbar.customato.nat.tmpl:100
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:71
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:231
#, fuzzy
msgid "Change the name and/or the location of this topic"
msgstr "编辑本主题的设定"

#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:19
#, fuzzy
msgid "Change your password at: %1"
msgstr "修改密码"

#: templates/changes.nat.tmpl:10
#, fuzzy
msgid "Changed"
msgstr "已变更:"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:59
msgid "Changes"
msgstr "更新"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:56
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:63
msgid "Changing ..."
msgstr ""

#: templates/changeform.nat.tmpl:13
msgid ""
"Changing the form bares the danger of losing data not storable in the newly "
"selected form."
msgstr ""

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:108
#, fuzzy
msgid ""
"Characters not allowed in topic names, such as spaces will automatically be "
"removed."
msgstr ""
"建立新主题时最好使用 <a target='WikiWord' class='foswikiPopUp' href='%1' "
"rel='nofollow'>WikiWord</a> ，否则无法自动产生连结。其他不被允许作为主题名称"
"的字元，如：空格等将被自动删除。"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:172
msgid "Chat"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:173
#, fuzzy
msgid "Chat about this topic"
msgstr "建立这个主题"

#: templates/childtopics.nat.tmpl:4 templates/childtopics.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Child topics"
msgstr "在%1子网中的子主题"

#: templates/childtopics.nat.tmpl:10
#, fuzzy
msgid "Child topics of %1"
msgstr "在%1子网中的子主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:135
msgid "Children"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:39
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:157
#, fuzzy
msgid "Choose a <nop>WikiName"
msgstr "主题名称"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:111
#, fuzzy
msgid "Choose a login name"
msgstr "请输入 Wiki 管理员的密码"

#: templates/changeform.nat.tmpl:19
msgid "Choose a new form for %1"
msgstr "为 %1 选个新表单"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:129
#, fuzzy
msgid "Choose a password"
msgstr "修改密码"

#: templates/messages.nat.tmpl:40
#, fuzzy
msgid ""
"Chose a topic name that is a %1 or check the allow non-<nop>WikiWord box."
msgstr ""
"请返回浏览器的上一页，并选择一个 %1.WikiWord 的主题名，或是点选 \"允许非"
"WikiWord\"选项。"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:84 templates/renamewebbase.nat.tmpl:69
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:75
msgid "Clear destination before copying"
msgstr ""

#: templates/renamebase.nat.tmpl:84 templates/renamewebbase.nat.tmpl:69
#, fuzzy
msgid "Clear selection"
msgstr "功能"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:168
#, fuzzy
msgid "Click to like/unlike this topic"
msgstr "建立这个主题"

#: templates/backlinks.nat.tmpl:24 templates/childtopics.nat.tmpl:16
#: templates/childtopics.nat.tmpl:32 templates/contributors.nat.tmpl:5
#: templates/foswiki.nat.tmpl:252 templates/history.nat.tmpl:51
#: templates/oopsmore.nat.tmpl:9 templates/topbar.matter.nat.tmpl:16
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/view.nat.tmpl:312
msgid "Close broadcast message"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:253 templates/foswiki.nat.tmpl:255
msgid "Close this dialog"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:213
msgid "Collaboration details"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:87
msgid "Color %1 has an invalid format"
msgstr "颜色 %1包含非法格式"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:357
msgid "Colors"
msgstr ""

#: templates/history.nat.tmpl:74
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: templates/edit.nat.tmpl:407
#, fuzzy
msgid "Comment settings"
msgstr "评论:"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:64 templates/edit.nat.tmpl:329
#: templates/sidebar.nat.tmpl:58
#, fuzzy
msgid "Comments"
msgstr "评论:"

#: templates/compare.nat.tmpl:16 templates/history.nat.tmpl:50
#, fuzzy
msgid "Compare"
msgstr "(更多)"

#: templates/print.nat.tmpl:75
#, fuzzy
msgid "Confidential"
msgstr "冲突"

#: data/System/SiteMenu.txt:97
msgid "Configure Foswiki"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:333 templates/foswiki.nat.tmpl:346
#, fuzzy
msgid "Configure e-mail notifications for this topic"
msgstr "主题更新的自动通知"

#: templates/renameconfirm.nat.tmpl:4 templates/renamewebconfirm.nat.tmpl:2
msgid "Confirm rename or move"
msgstr "确认更名和移动"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:3
msgid "Conflict"
msgstr "冲突"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:411
msgid "Connect Particles"
msgstr ""

#: templates/login.nat.tmpl:50 templates/oops.nat.tmpl:16
msgid "Contact %1 if you have any questions."
msgstr "如有问题，请联系 %1"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:17
msgid ""
"Contact <a href='%1'>the site administrator</a> for any further questions."
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:148
#, fuzzy
msgid "Content"
msgstr "改变语言"

#: templates/edit.nat.tmpl:92
#, fuzzy
msgid "Content language"
msgstr "改变语言"

#: templates/messages.nat.tmpl:267
msgid "Continue and try to rename web?"
msgstr "继续为子网改名?"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:239 templates/foswiki.nat.tmpl:240
msgid "Contributors"
msgstr ""

#: templates/contributors.nat.tmpl:9
#, fuzzy
msgid "Contributors to this topic"
msgstr "建立这个主题"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:80 templates/foswiki.nat.tmpl:408
#: templates/foswiki.nat.tmpl:409
msgid "Copy"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:11
msgid "Copy topic"
msgstr "复制主题 "

#: templates/messages.nat.tmpl:279
#, fuzzy
msgid "Could not find template =%1="
msgstr "找不到范本"

#: templates/messages.nat.tmpl:204
msgid "Could not save %1."
msgstr "%1 无法保存。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:190
#, fuzzy
msgid "Country"
msgstr "国家:"

#: templates/404.nat.tmpl:46 templates/newtopic.nat.tmpl:23
#: templates/newtopic.old.tmpl:69 templates/newtopic.old.tmpl:76
#, fuzzy
msgid "Create"
msgstr "建立新主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:410
msgid "Create a copy of this topic under a new name"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:285
msgid "Create a new topic serving as a translation for this topic"
msgstr ""

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:104
#, fuzzy
msgid "Create a new translation"
msgstr "建立新主题"

#: data/System/SiteMenu.txt:111 data/System/SiteMenu.txt:112
#: data/System/WebCreateNewWeb.txt:3 templates/newweb.nat.tmpl:8
#, fuzzy
msgid "Create a new web"
msgstr "建立新主题"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:28
#, fuzzy
msgid "Create a personal sidebar"
msgstr "编辑个人资料"

#: templates/newtopic.old.tmpl:50
#, fuzzy
msgid "Create new content in %1"
msgstr "建立新主题"

#: templates/messages.nat.tmpl:318
msgid "Create the topic"
msgstr "建立主题"

#: templates/newweb.nat.tmpl:33 templates/newweb.nat.tmpl:5
#: templates/newweb.nat.tmpl:7
#, fuzzy
msgid "Create web"
msgstr "(更名)"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:119
#, fuzzy
msgid "Current password"
msgstr "目前密码"

#: templates/view.nat.tmpl:184
#, fuzzy
msgid "Current translation is %1"
msgstr "选择父主题:"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:82
msgid "Currently being edited"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:76
msgid "Custom"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:40
msgid "Czech"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:41
msgid "Danish"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:123
#, fuzzy
msgid "Dark Mode"
msgstr "登录名 %1"

#: templates/edit.nat.tmpl:287
#, fuzzy
msgid "Data form"
msgstr "(编辑表单)"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:63
msgid "DataForm"
msgstr ""

#: templates/history.nat.tmpl:72
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:9
msgid "Dear %1"
msgstr ""

#: templates/languageselector.nat.tmpl:14 templates/newtopic.nat.tmpl:100
#: templates/newtopic.nat.tmpl:243 templates/newtopic.nat.tmpl:56
#: templates/newtopic.old.tmpl:116
#, fuzzy
msgid "Default"
msgstr "预设范本"

#: templates/newtopic.old.tmpl:114
#, fuzzy
msgid "Default topic as defined in WebTopicEditTemplate"
msgstr "主题 %1 内应定义此表单"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:213 templates/newtopic.nat.tmpl:58
#, fuzzy
msgid "Default wiki content"
msgstr "删除主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:219 templates/foswiki.nat.tmpl:220
#: templates/renamedelete.nat.tmpl:13 templates/renamedelete.nat.tmpl:4
#: templates/renamedelete.nat.tmpl:6
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/renamedelete.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Delete %1"
msgstr "删除"

#: templates/renametopicdelete.nat.tmpl:1
#, fuzzy
msgid "Delete Topic"
msgstr "删除主题"

#: templates/renamewebdelete.nat.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "Delete Web"
msgstr "删除"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:17
#, fuzzy
msgid "Delete attachment '%1'"
msgstr "删除附件"

#: data/System/SiteMenu.txt:114
#, fuzzy
msgid "Delete this web"
msgstr "删除主题"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "Deleting attachments"
msgstr "删除附件"

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Deleting topics"
msgstr "删除主题"

#: templates/oopsmore.nat.tmpl:5
msgid "Deprecated use of template %1"
msgstr ""

#: templates/rename.nat.tmpl:24 templates/translatetopic.nat.tmpl:141
msgid "Derive from title"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:30
#, fuzzy
msgid "Destination"
msgstr "版本"

#: data/System/SiteMenu.txt:53
msgid "Developer docs"
msgstr ""

#: templates/loginbase.nat.tmpl:67
#, fuzzy
msgid "Did you forget your password?"
msgstr "忘记密码?"

#: templates/messages.nat.tmpl:154
msgid "Did you want to [[%1][reset %2's password]]?"
msgstr "您是否想 [[%1][重设 %2 的密码]]?"

#: templates/diffview.nat.tmpl:14 templates/foswiki.nat.tmpl:403
msgid "Diff"
msgstr ""

#: templates/compare.nat.tmpl:6 templates/rdiff.nat.tmpl:17
#: templates/rdiff.nat.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "Difference"
msgstr "差异:"

#: templates/diffview.nat.tmpl:36
#, fuzzy
msgid "Differences"
msgstr "差异:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:357
msgid "Disable 2FA"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:64 templates/foswiki.nat.tmpl:65
msgid "Disable admin rights"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:361
#, fuzzy
msgid "Disable two-factor authentication"
msgstr "Foswiki 管理员认证"

#: templates/edit.nat.tmpl:147
msgid "Display settings"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:405
#, fuzzy
msgid "Display the most recent change of this topic"
msgstr "title='列印本主题' accesskey='p' >列印(&P)"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:309
msgid "Display this topic in PDF format"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:142
msgid "Display this topic in a printer-friendly manner"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:148
msgid "Display this topic in a reduced manner"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:120
#, fuzzy
msgid "Display this version of the topic"
msgstr "title='列印本主题' accesskey='p' >列印(&P)"

#: templates/print.nat.tmpl:63
#, fuzzy
msgid "Disposition"
msgstr "版本"

#: templates/loginbase.nat.tmpl:71
msgid "Do you want to become a registered user?"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:287
#, fuzzy
msgid "Don't forget to check your topic settings."
msgstr "别忘了检查您的主题设定"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:372
msgid "Download"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:374
msgid "Download assets from an external url and upload them to this topic"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:373
msgid "Download external resource"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:74
msgid "Draft"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:231
#, fuzzy
msgid "During deletion of attachment =%1= an error was found."
msgstr "移动附件 %1 到 %2 时发生错误。请通知 %3 管理员。"

#: templates/messages.nat.tmpl:360 templates/messages.nat.tmpl:373
msgid ""
"During deletion of attachment =%1= an error was found. Please notify your %2 "
"administrator."
msgstr "删除附件 =%1= 时发生错误。请通知 %2 管理员。"

#: templates/messages.nat.tmpl:361
#, fuzzy
msgid ""
"During move of attachment %1 to %2 an error was found. Please notify your %3 "
"administrator."
msgstr "删除附件 =%1= 时发生错误。请通知 %2 管理员。"

#: templates/messages.nat.tmpl:45
#, fuzzy
msgid "During rename of topic %1 to %2 an error (%3) was found."
msgstr "移动附件 %1 到 %2 时发生错误。请通知 %3 管理员。"

#: templates/messages.nat.tmpl:51
#, fuzzy
msgid "During rename of web %1 to %2 an error (%3) was found."
msgstr "移动附件 %1 到 %2 时发生错误。请通知 %3 管理员。"

#: templates/messages.nat.tmpl:218
#, fuzzy
msgid "During save of %1 an error was found by the version control system."
msgstr "主题 %1 保存时发生版本控制错误。请通知 %2 管理员。"

#: templates/edit.nat.tmpl:42
msgid "Dutch"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:13 templates/foswiki.nat.tmpl:194
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:189
#, fuzzy
msgid "Edit Raw"
msgstr "编辑"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:39
#, fuzzy
msgid "Edit anyway"
msgstr "强制编辑"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:199
#, fuzzy
msgid "Edit form"
msgstr "(编辑表单)"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:200
#, fuzzy
msgid "Edit form data"
msgstr "(编辑表单)"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:211
#, fuzzy
msgid "Edit hidden preference settings of this topic"
msgstr "编辑主题属性设定"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:210
#, fuzzy
msgid "Edit preferences"
msgstr "(设定属性)"

#: templates/edittext.nat.tmpl:2 templates/edittext.nat.tmpl:3
#: templates/foswiki.nat.tmpl:204
msgid "Edit text"
msgstr "编辑文本"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:205
#, fuzzy
msgid "Edit text data"
msgstr "编辑文本"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:201
#, fuzzy
msgid "Edit the form data of this topic"
msgstr "编辑本主题的设定"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:191
#, fuzzy
msgid "Edit the raw text of this topic"
msgstr "编辑本主题的设定"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:206
#, fuzzy
msgid "Edit the text data of this topic"
msgstr "编辑本主题的设定"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:195 templates/foswiki.nat.tmpl:196
#, fuzzy
msgid "Edit this topic"
msgstr "编辑这个主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:190
#, fuzzy
msgid "Edit wiki markup"
msgstr "建立新主题"

#: templates/edit.nat.tmpl:118
#, fuzzy
msgid "Editor settings"
msgstr "编辑文本"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:17
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:16
msgid "Email"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:274
#, fuzzy
msgid "Email this topic"
msgstr "编辑这个主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:273
#, fuzzy
msgid "Email topic"
msgstr "在%1子网中的子主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:358
msgid "Enable 2FA"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:362
#, fuzzy
msgid "Enable two-factor authentication"
msgstr "Foswiki 管理员认证"

#: templates/edit.nat.tmpl:43
msgid "English"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:86
#, fuzzy
msgid "Enter a new password"
msgstr "重新输入新密码"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:131
msgid ""
"Enter a new password. Please don't use a trivial password that could easily "
"be guessed."
msgstr ""

#: templates/login.nat.tmpl:13
msgid "Enter a new username and password to change identity"
msgstr "输入新用户名和密码以改变身份"

#: templates/login.sudo.nat.tmpl:19
#, fuzzy
msgid "Enter the %WIKITOOLNAME% administrator user or login as set in %1"
msgstr "输入 Wiki 管理员或依 %1 设定登录"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:122
msgid "Enter the current password for the given !LoginName."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:95
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:62
#, fuzzy
msgid "Enter the same password as above"
msgstr "请输入 Wiki 管理员的密码"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:83
#, fuzzy
msgid "Enter your current password"
msgstr "目前密码"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:40
#, fuzzy
msgid "Enter your first name"
msgstr "请输入 Wiki 管理员的密码"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:41
#, fuzzy
msgid "Enter your last name"
msgstr "请输入 Wiki 管理员的密码"

#: templates/messages.nat.tmpl:129
msgid "Error registering user %1"
msgstr "注册用户 %1 发生错误"

#: templates/messages.nat.tmpl:217
msgid "Error saving topic"
msgstr "主题保存失败"

#: templates/twofactorlogin.nat.tmpl:8
#, fuzzy
msgid "Error, access code does not match"
msgstr "密码不相同"

#: templates/messages.nat.tmpl:142
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: templates/print.nat.tmpl:27
msgid "Export"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:7
msgid "Export to PDF"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:308
msgid "Export topic to PDF"
msgstr ""

#: data/System/WebLinks.txt:9
msgid "FAQ"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:312
msgid "Favorite"
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "File attachments"
msgstr "主题附件"

#: templates/messages.nat.tmpl:241
msgid "File has been uploaded with different name"
msgstr "档案已用其他名称上传"

#: data/System/NatSkinWikiUsersViewTemplate.txt:21
msgid "Filter"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:102
#, fuzzy
msgid "Find backlinks"
msgstr "反向连结"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:136
#, fuzzy
msgid "Find child topics"
msgstr "寻找相似主题"

#: templates/edit.nat.tmpl:44
msgid "Finnish"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:383
#, fuzzy
msgid "First"
msgstr "名:"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:36
msgid "Fixed"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:37
msgid "Fluid"
msgstr ""

#: templates/403.nat.tmpl:9
msgid "Forbidden"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:74
#, fuzzy
msgid "Force a new revision"
msgstr "强制新版本"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:270
msgid "Foreground Color"
msgstr ""

#: templates/form.nat.tmpl:13
msgid "Form"
msgstr ""

#: templates/changeform.nat.tmpl:5
msgid "Form-based input"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:61
msgid "Foswiki FAQ"
msgstr ""

#: templates/smstwostepbase.nat.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "Foswiki Two Factor Authentication"
msgstr "Foswiki 管理员认证"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:595
#, fuzzy
msgid "Fraction"
msgstr "功能"

#: templates/newtopic.old.tmpl:64
msgid ""
"Free form title text. The actual topic _name_ will be derived from the title "
"automatically."
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:45
msgid "French"
msgstr ""

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:83
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr ""

#: templates/managetags.nat.tmpl:16 templates/renamebase.nat.tmpl:52
msgid "From"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:97
#, fuzzy
msgid "From Version"
msgstr "修订版"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:141
msgid "Full"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:64 templates/foswiki.nat.tmpl:65
msgid "Gain admin rights"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:46
msgid "German"
msgstr ""

#: templates/body.nat.tmpl:85
msgid "Get a fresh version <a href='%1' rel='nofollow'>here</a>."
msgstr ""

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:8
#, fuzzy
msgid ""
"Get help on <a href='%1' target='_blank'>Renaming and moving topics</a>."
msgstr ""
"<a target='ManagingTopics' class='foswikiPopUp' href='%1' rel='nofollow'>主题"
"移动和改名</a>的说明。"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:106
#, fuzzy
msgid ""
"Get help on <a target='_blank' href='%1' rel='nofollow'>Renaming and moving "
"webs</a>."
msgstr ""
"<a target='ManagingWebs' class='foswikiPopUp' href='%1' rel='nofollow'>子网移"
"动和改名</a>的说明。"

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:55
msgid "Get notified on changes on this search"
msgstr "得到此搜寻的修改通知"

#: templates/messages.nat.tmpl:227
msgid "Go back in your browser and save your changes locally."
msgstr "回浏览器上一页并储存本地所有变更。"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:390
#, fuzzy
msgid "Go to the following version of this topic"
msgstr "title='列印本主题' accesskey='p' >列印(&P)"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:395
#, fuzzy
msgid "Go to the previous version of this topic"
msgstr "title='列印本主题' accesskey='p' >列印(&P)"

#: templates/messages.nat.tmpl:169
#, fuzzy
msgid "Good examples"
msgstr "好范例:"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:330
msgid "Gradient Degree"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:339
#, fuzzy
msgid "Gradient Position"
msgstr "目前位置:"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:319
msgid "Gradient Style"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:62
#, fuzzy
msgid "Group name"
msgstr "主题名称"

#: data/Main/WebLinks.txt:10
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:139
msgid "Half"
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:42
msgid "Have a look at the list of all pages in this web."
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:133
msgid "Height"
msgstr ""

#: templates/mailworkflowtransition.nat.tmpl:8
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:9
msgid "Hello"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:48 templates/changeform.nat.tmpl:4
#: templates/foswiki.nat.tmpl:303 templates/moveattachment.nat.tmpl:3
#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:1 templates/renamewebbase.nat.tmpl:4
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:80
msgid "Help"
msgstr "说明"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:8
#, fuzzy
msgid "Hiding attachments"
msgstr "移动或删除附件"

#: data/System/SiteTopicActions.txt:56 templates/foswiki.nat.tmpl:234
#: templates/oopshistory.nat.tmpl:4 templates/oopshistory.nat.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "History"
msgstr "历史(&H)"

#: templates/messages.nat.tmpl:243
msgid ""
"However, the filename has been changed from %1 to %2. Please make a note of "
"it."
msgstr "档案已从 %1 改名为 %2。请加上备注。"

#: templates/404.nat.tmpl:23
msgid "I am afraid this page slipped between the cracks."
msgstr ""

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:32
msgid "If unsure, click 'Cancel'."
msgstr ""

#: templates/validate.nat.tmpl:28
msgid ""
"If you are unsure what this means, read <a href='%1' "
"class='foswikiPopUp'>why you are being asked to confirm</a>"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:66
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:103
msgid "If you have any questions, please contact %1"
msgstr "任何问题，请联系 %1。"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:22
#: templates/mailworkflowtransition.nat.tmpl:14
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:23
#, fuzzy
msgid "If you have any questions, please contact %1."
msgstr "任何问题，请联系 %1。"

#: templates/messages.nat.tmpl:317
msgid "If you want to create the topic"
msgstr "让您想建立这主题"

#: templates/messages.nat.tmpl:325
#, fuzzy
msgid "If you want to create the topic then [[%1][click here]]."
msgstr "让您想建立这主题"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:371
msgid "Image"
msgstr ""

#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:22
msgid ""
"Important: Please note that some email clients already retrieve this link "
"before passing it on to the browser. As a result, the authentication token "
"is already invalid when opened in the browser. To prevent this, you need to "
"copy this link into your browser to get correct access."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:246
#, fuzzy
msgid ""
"In some cases, Foswiki changes the name of the uploaded file to make it safe "
"and accessible across all platforms"
msgstr "某些情况下，系统会修改上传的档名以确保各平台都能使用:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:45
msgid "Inbox"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:159 templates/messages.nat.tmpl:165
#: templates/messages.nat.tmpl:169
msgid "Incorrect %1"
msgstr "不正确的 %1"

#: templates/messages.nat.tmpl:57
msgid "Incorrect Password"
msgstr "不正确的密码"

#: templates/404.nat.tmpl:41 templates/sidebar.nat.tmpl:55
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:76
#, fuzzy
msgid "Index of all Topics"
msgstr "全部清除"

#: templates/smstwosteperrorlogin.nat.tmpl:3
msgid "Installation Error"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:55
msgid "Installed plugins"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:279 templates/languageselector.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Interface language"
msgstr "改变语言"

#: templates/messages.nat.tmpl:250
msgid ""
"International (8-bit) characters are removed (replaced by US-ASCII "
"equivalents for Latin-1)"
msgstr "国际字元 (8位元) 已删除 (并以 Latin-1 相同的 US-ASCII 字元替代)"

#: templates/messages.nat.tmpl:186
msgid "Invalid Activation Code"
msgstr "启动码错误"

#: templates/messages.nat.tmpl:178
msgid "Invalid e-mail address"
msgstr "电子邮件地址错误"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:9
msgid ""
"It is probably OK to go ahead and edit - unless you intend to change data in "
"a form attached to the topic. If [[%1]] actually _does_ save the topic while "
"you are editing, your changes will be merged, and nothing will be lost. Form "
"data cannot easily be merged though, so in this case you are recommended to "
"check with [[%1]] first."
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:47
msgid "Italian"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:48
msgid "Japanese"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:385
#, fuzzy
msgid "Jump to the first version of this topic"
msgstr "title='列印本主题' accesskey='p' >列印(&P)"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:400
#, fuzzy
msgid "Jump to the most recent version of this topic"
msgstr "title='列印本主题' accesskey='p' >列印(&P)"

#: templates/403.nat.tmpl:22
msgid "Just start from the beginning."
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:386
msgid "Kenburns Effect"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:49
msgid "Korean"
msgstr ""

# please enter the name of your language here (written in the native language):
#: templates/foswiki.nat.tmpl:278 templates/languageselector.nat.tmpl:12
#, fuzzy
msgid "Language"
msgstr "简体中文"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:398
#, fuzzy
msgid "Last"
msgstr "姓:"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:34 templates/edit.nat.tmpl:194
msgid "Layout"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:42
msgid "Left"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:157
msgid "Like"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:158
#, fuzzy
msgid "Like this topic"
msgstr "建立这个主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:159
msgid "Liked"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:160
#, fuzzy
msgid "Liked this topic"
msgstr "建立这个主题"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:7
#, fuzzy
msgid "Linking to attachments"
msgstr "移动或删除附件"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:103
#, fuzzy
msgid "List other topics linking to this topic"
msgstr "编辑本主题的设定"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:137
#, fuzzy
msgid "List topics that branch off this topic"
msgstr "列出所有以某字母开头的主题:"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:77
#, fuzzy
msgid "Locked topics"
msgstr "到主题:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:49 templates/loginbase.nat.tmpl:60
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:118
msgid "Log in"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:50
#, fuzzy
msgid "Log in to %1."
msgstr "回到 %1."

#: templates/foswiki.nat.tmpl:54 templates/foswiki.nat.tmpl:55
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:72
msgid "Log out"
msgstr ""

#: templates/login.nat.tmpl:5
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:15
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:15
#, fuzzy
msgid "Login Name"
msgstr "登录"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:108
#, fuzzy
msgid "Login settings"
msgstr "登录名 %1"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:43
#, fuzzy
msgid "LoginName is required"
msgstr "用户已经启动"

#: data/System/WebLinks.txt:11
msgid "Macros"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:134
#, fuzzy
msgid "Mail error"
msgstr "邮寄给"

#: templates/messages.nat.tmpl:137
msgid "Mail to"
msgstr "邮寄给"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:133
msgid ""
"Make sure you remember your password, even more when generating one "
"automatically."
msgstr ""

#: templates/bookmarks.nat.tmpl:15 templates/foswiki.nat.tmpl:24
msgid "Manage bookmarks"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:379
#, fuzzy
msgid "Manage tags in this web"
msgstr "搜寻本子网的更多主题"

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "Managing topics"
msgstr "改变主题"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:5
msgid "Managing webs"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:425
msgid "Maximum Particles"
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:24
msgid ""
"Maybe you simply got here by accident. Then move back in your browser and "
"try something else."
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:137
msgid "Medium"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:47 templates/edit.nat.tmpl:220
msgid "Menu"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:13
msgid "Missing action command"
msgstr "缺少功能命令"

#: templates/messages.nat.tmpl:115
msgid "Missing fields =<span class='foswikiAlert'>**</span>="
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:305
msgid "Missing or illegal web name"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:428
#, fuzzy
msgid "Moderation"
msgstr "通知"

#: templates/edit.nat.tmpl:50
msgid "Modern Greek"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:288
#, fuzzy
msgid "More"
msgstr "更多..."

#: templates/foswiki.nat.tmpl:229
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:15
#, fuzzy
msgid "Move attachment"
msgstr "(移动附件)"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:18
#, fuzzy
msgid "Move attachment '%1'"
msgstr "移动附件"

#: templates/renamedelete.nat.tmpl:29
#, fuzzy
msgid "Move this topic into the %1 web"
msgstr "移动主题到子网:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:226
#, fuzzy
msgid "Move this topic to the archive"
msgstr "移动主题到子网:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:221
#, fuzzy
msgid "Move this topic to the trash"
msgstr "移动主题到子网:"

#: data/System/SiteMenu.txt:114
#, fuzzy
msgid "Move this web to the trash"
msgstr "移动主题到子网:"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Moving attachments"
msgstr "主题附件"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:84 templates/foswiki.nat.tmpl:85
msgid "My Account"
msgstr ""

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:69
msgid "My Profile"
msgstr ""

#: templates/sidebar.nat.tmpl:37
#, fuzzy
msgid "My links"
msgstr "我的连结"

#: templates/sidebar.nat.tmpl:19 templates/sidebar.nat.tmpl:26
msgid "My sidebar"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:137
#: data/System/WebCreateNewWeb.txt:10
#, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "主题名称"

#: templates/messages.nat.tmpl:63
msgid "Name of new web is missing"
msgstr "新子网名称遗失"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:298
#, fuzzy
msgid "New"
msgstr "新子网名称:"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:110
#, fuzzy
msgid "New email address"
msgstr "电子邮件地址错误"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:48
#, fuzzy
msgid "New group"
msgstr "建立新主题"

#: templates/mailnotify.nat.tmpl:27 templates/mailnotify.nat.tmpl:49
#, fuzzy
msgid "New or changed topics in the %1 web, since %2 GMT"
msgstr "自 %2 起，%1 中新的或变更过的主题"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:48
#, fuzzy
msgid "New parent web"
msgstr "新的父子网:"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:127
#, fuzzy
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:299 templates/foswiki.nat.tmpl:300
#: templates/newtopic.nat.tmpl:4 templates/translatetopic.nat.tmpl:139
#, fuzzy
msgid "New topic"
msgstr "检视主题"

#: templates/messages.nat.tmpl:39
msgid "New topic name %1 is not a %2"
msgstr "新主题名 %1 不是 %2"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:43
#, fuzzy
msgid "New web name"
msgstr "新子网名称:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:388
msgid "Next"
msgstr ""

#: templates/newtopic.nat.tmpl:21
msgid "Next step"
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:47
msgid "No"
msgstr ""

#: templates/childtopics.nat.tmpl:102 templates/childtopics.nat.tmpl:56
#: templates/childtopics.nat.tmpl:76
#, fuzzy
msgid "No child topics"
msgstr "无子主题"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:78
#, fuzzy
msgid "No permission"
msgstr "修订版"

#: templates/renametopicarchive.nat.tmpl:13
#: templates/renametopicdelete.nat.tmpl:14
#: templates/renamewebdelete.nat.tmpl:15 templates/restoretopic.nat.tmpl:14
#: templates/user.nat.tmpl:176
msgid "No, thanks"
msgstr ""

#: templates/contributors.nat.tmpl:30
msgid "Nobody contributed to this topic."
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:73
msgid "None"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:51
msgid "Norwegian"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:245
#, fuzzy
msgid "Note"
msgstr "注意:"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:37
msgid ""
"Note that any URLs that refer to the attachment will be broken after this "
"move."
msgstr "移动后，任何引用此附件的 URL 都将失效。"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:76
msgid "Note that you may change the title from within the editor as well."
msgstr ""

#: data/System/SiteNothingFound.txt:2
#, fuzzy
msgid "Note: This topic does not exist"
msgstr "%1 主题不存在"

#: templates/changeform.nat.tmpl:9 templates/moveattachment.nat.tmpl:9
#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:6 templates/renamewebbase.nat.tmpl:7
#, fuzzy
msgid "Notes"
msgstr "注意:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:413
msgid "Nothing found. Try again!"
msgstr ""

#: templates/sidebar.nat.tmpl:60 templates/topbar.customato.nat.tmpl:77
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:97
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:39
#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:71
#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:54 templates/changeform.nat.tmpl:38
#: templates/messages.nat.tmpl:101 templates/messages.nat.tmpl:253
#: templates/messages.nat.tmpl:273 templates/moveattachment.nat.tmpl:64
#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:11 templates/renameconfirm.nat.tmpl:6
#: templates/renamewebconfirm.nat.tmpl:6 templates/validate.nat.tmpl:30
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:45
#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:50
msgid "Off"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:49
msgid "On"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:60
msgid "Online support forum"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:298
msgid "Only members of the %1 are allowed to perform this action."
msgstr "只有 %1 的成员允许使用这些功能。"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:175
#, fuzzy
msgid "Open a channel to talk about this topic"
msgstr "建立这个主题"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:172
#, fuzzy
msgid "Optional information"
msgstr "可用的资讯"

#: data/System/NatSkinRemoveUserViewTemplate.txt:32
#: templates/copytopic.nat.tmpl:72 templates/email.nat.tmpl:21
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "功能"

#: templates/404.nat.tmpl:57
msgid "Or just start from the beginning."
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:25
msgid "Or you'd like to proceed as follows:"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:176
#, fuzzy
msgid "Organisation Name"
msgstr "组织名称:"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:183
#, fuzzy
msgid "Organisation URL"
msgstr "组织连结:"

#: templates/print.nat.tmpl:50
#, fuzzy
msgid "Orientation"
msgstr "目前位置:"

#: data/System/SiteMenu.txt:18
msgid "Others"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:307
msgid "PDF"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:109
msgid "Page Caching"
msgstr ""

#: templates/404.nat.tmpl:20 templates/404.nat.tmpl:4
msgid "Page not found"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:32
msgid "Page size"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:315
#, fuzzy
msgid "Pagination"
msgstr "版本"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:221
msgid "Parallax Effect"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:62
msgid "Parent"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:85
#, fuzzy
msgid "Parent topic"
msgstr "建立主题"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:405
msgid "Particle Color"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:397
msgid "Particles"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:58
msgid "Parts"
msgstr ""

#: data/Main/WebLinks.txt:11
#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:88
#: templates/foswiki.nat.tmpl:263 templates/loginbase.nat.tmpl:43
#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:16
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:148
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/oopspassword.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Password Management"
msgstr "密码不相同"

#: templates/messages.nat.tmpl:99
msgid "Password changed successfully!"
msgstr "密码修改成功!"

#: data/System/SiteMenu.txt:58
#, fuzzy
msgid "Password forgotten"
msgstr "密码不相同"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:59
#, fuzzy
msgid "Password has been changed"
msgstr "您的密码已改成 %1。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:53
msgid "Password is required"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:123
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不相同"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:124
#, fuzzy
msgid "Pexels Image"
msgstr "类别"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:471
msgid "Pexels Random"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:465
#, fuzzy
msgid "Pexels Search"
msgstr "查询式检索"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:125
#, fuzzy
msgid "Pexels Video"
msgstr "类别"

#: templates/messages.nat.tmpl:91
msgid "Pick one of the %1."
msgstr "从 %1 选一个。"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:503
#, fuzzy
msgid "Pixabay Category"
msgstr "类别"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:531
#, fuzzy
msgid "Pixabay Editor's Choice"
msgstr "编辑这个主题"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:121
#, fuzzy
msgid "Pixabay Image"
msgstr "类别"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:545
msgid "Pixabay Random"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:539
#, fuzzy
msgid "Pixabay Search"
msgstr "搜寻"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:482 templates/edit.matter.nat.tmpl:493
msgid "Pixabay Type"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:122
#, fuzzy
msgid "Pixabay Video"
msgstr "类别"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:146
msgid "Plain"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:91
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:58
#, fuzzy
msgid "Please add at least one special character"
msgstr "本站的密码至少要 %1 个字元"

#: templates/messages.nat.tmpl:8
#, fuzzy
msgid "Please e-mail %1 to request this."
msgstr "您的用户主题尚未更名。请用电子邮件向 %1 申请。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:65
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid e-mail address"
msgstr "电子邮件地址错误"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:87
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:44
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:54
#, fuzzy
msgid "Please enter at least %1 characters"
msgstr "本站的密码至少要 %1 个字元"

#: templates/twofactorlogin.nat.tmpl:7
#, fuzzy
msgid "Please enter the access code"
msgstr "本站的密码至少要 %1 个字元"

#: templates/smstwostepemaillogin.nat.tmpl:3
#: templates/smstwosteplogin.nat.tmpl:3
msgid "Please enter the access code received via %1"
msgstr ""

#: templates/oops.nat.tmpl:21
msgid "Please go back in your browser and try again."
msgstr "请返回浏览器的上一页，并再试一次."

#: templates/messages.nat.tmpl:237
#, fuzzy
msgid "Please notify your %1"
msgstr "电子邮件寄送失败，请通知您的 %1 管理员 %2"

#: templates/messages.nat.tmpl:48
#, fuzzy
msgid "Please notify your %1 administrator %2"
msgstr "电子邮件寄送失败，请通知您的 %1 管理员 %2"

#: templates/messages.nat.tmpl:131 templates/messages.nat.tmpl:147
#: templates/messages.nat.tmpl:225 templates/messages.nat.tmpl:54
#, fuzzy
msgid "Please notify your %1 administrator %2."
msgstr "电子邮件寄送失败，请通知您的 %1 管理员 %2"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:118
#, fuzzy
msgid "Please select a Template"
msgstr "预设范本"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:234
#, fuzzy
msgid "Please select the groups you want to join."
msgstr "选择父主题:"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:85
msgid "Please select the type of content you'd like to create"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:189
#, fuzzy
msgid "Please try again."
msgstr "请输入 Wiki 管理员的密码"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:49
#, fuzzy
msgid "Please use a valid WikiWord"
msgstr "电子邮件地址错误"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:88
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:55
#, fuzzy
msgid "Please use at least one digit"
msgstr "本站的密码至少要 %1 个字元"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:90
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:57
#, fuzzy
msgid "Please use lower case characters"
msgstr "本站的密码至少要 %1 个字元"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:89
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:56
#, fuzzy
msgid "Please use upper case characters"
msgstr "本站的密码至少要 %1 个字元"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:20
msgid ""
"Please visit %1 to change your password to something more memorable for you."
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:52
msgid "Polish"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:53
msgid "Portuguese"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:448
#, fuzzy
msgid "Powered by Foswiki"
msgstr "本站使用 Foswiki"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:61 templates/foswiki.nat.tmpl:209
#: templates/sidebar.nat.tmpl:62
msgid "Preferences"
msgstr "设定"

#: templates/settings.nat.tmpl:4 templates/settings.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Prefs"
msgstr "设定"

#: templates/copytopic.nat.tmpl:105
#, fuzzy
msgid "Preserver author and revision information"
msgstr "可用的资讯"

#: templates/validate.nat.tmpl:26
msgid "Press Cancel otherwise."
msgstr "其他，按「取消」。"

#: templates/validate.nat.tmpl:25
msgid "Press OK to confirm that this change was intentional."
msgstr "按「OK」确认此修改是故意的。"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:393
msgid "Previous"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:140
msgid "Print"
msgstr ""

#: templates/managetags.nat.tmpl:12
msgid "Processing ..."
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:62
msgid "Professional help"
msgstr ""

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:18
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:17
msgid "Profile Page"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:594
msgid "Progress Bar"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:129
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:131
#, fuzzy
msgid "Random password"
msgstr "密码错误"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:179
msgid "Raw"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:241
msgid "Raw CSS"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:184 templates/foswiki.nat.tmpl:185
msgid "Raw data"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:135
#, fuzzy
msgid "Re-enter password"
msgstr "重设密码"

#: data/System/SiteRightBar.txt:9 templates/topbar.customato.nat.tmpl:75
#, fuzzy
msgid "Recent Changes"
msgstr "最近更新的主题"

#: templates/email.nat.tmpl:15
msgid "Recipient"
msgstr ""

#: templates/view.nat.tmpl:201
#, fuzzy
msgid "Redirect from %1"
msgstr "%1 子网中的结果"

#: data/System/WebLinks.txt:10 templates/topbar.customato.nat.tmpl:84
#, fuzzy
msgid "Reference Manual"
msgstr "用户手册"

#: data/System/SiteMenu.txt:54
#, fuzzy
msgid "Reference manual"
msgstr "用户手册"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:77
#: templates/foswiki.nat.tmpl:59
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: data/Main/WebLinks.txt:8
#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:34
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: templates/loginbase.nat.tmpl:54 templates/topbar.customato.nat.tmpl:160
msgid "Remember me on this computer"
msgstr "在此电脑上记住我"

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:43
msgid "Remember your password?"
msgstr "记住密码?"

#: data/System/NatSkinRemoveUserViewTemplate.txt:39
#, fuzzy
msgid "Remove"
msgstr "加一列"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:321 templates/foswiki.nat.tmpl:328
msgid "Remove from favorites"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:99
#, fuzzy
msgid "Remove members"
msgstr "加一列"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:18
#, fuzzy
msgid "Remove this topic from bookmarks"
msgstr "移动主题到子网:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:258
#, fuzzy
msgid "Remove user"
msgstr "加一列"

#: data/System/NatSkinRemoveUserViewTemplate.txt:47
#: templates/foswiki.nat.tmpl:259 templates/user.nat.tmpl:156
msgid "Remove user account"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinRemoveUserViewTemplate.txt:34
#, fuzzy
msgid "Remove user account?"
msgstr "还原"

#: templates/user.nat.tmpl:160
msgid "Removing ..."
msgstr ""

#: templates/rename.nat.tmpl:3 templates/renamebase.nat.tmpl:18
#: templates/renamebase.nat.tmpl:8 templates/renameweb.nat.tmpl:5
#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:18
msgid "Rename"
msgstr "改名"

#: templates/messages.nat.tmpl:27 templates/messages.nat.tmpl:33
msgid "Rename failed"
msgstr "改名失败"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:230
#, fuzzy
msgid "Rename or move"
msgstr "主题改名或移动"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:9
#, fuzzy
msgid "Rename or move %1"
msgstr "主题改名或移动"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:16
#, fuzzy
msgid "Rename the %1 web"
msgstr "欢迎来到 %1 子网"

#: data/System/SiteMenu.txt:115
#, fuzzy
msgid "Rename this web"
msgstr "欢迎来到 %1 子网"

#: templates/managetags.nat.tmpl:9
#, fuzzy
msgid "Rename, merge or delete tags"
msgstr "改名，移动或删除子网:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:380
#, fuzzy
msgid "Rename, merge or delete tags being used in this web"
msgstr "改名，移动或删除子网:"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:94
#, fuzzy
msgid "Repeat your new password"
msgstr "重新输入新密码"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:61
#, fuzzy
msgid "Repeat your password"
msgstr "记住密码?"

#: templates/validate.nat.tmpl:12
#, fuzzy
msgid "Request validation"
msgstr "请求验证"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:55
msgid "Reset"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:30
#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:6
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:98
msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

#: templates/403.nat.tmpl:16 templates/404.nat.tmpl:51
#, fuzzy
msgid "Restart"
msgstr "还原"

#: templates/edit.nat.tmpl:13 templates/foswiki.nat.tmpl:214
#: templates/history.nat.tmpl:95
#, fuzzy
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: templates/restoretopic.nat.tmpl:1
#, fuzzy
msgid "Restore Topic"
msgstr "还原"

#: templates/history.nat.tmpl:94
#, fuzzy
msgid "Restore revision %1"
msgstr "(修订版 %1)"

#: templates/rename.nat.tmpl:43
#, fuzzy
msgid "Restore topic"
msgstr "还原"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:215
#, fuzzy
msgid "Restore version"
msgstr "还原主题至版本:"

#: templates/restoretopic.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Restoring topic ..."
msgstr "还原"

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:149
msgid "Results from %1 web"
msgstr "%1 子网中的结果"

#: templates/oops.nat.tmpl:24
msgid "Retry"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:135
#, fuzzy
msgid "Retype new password"
msgstr "重新输入新密码"

#: templates/mailnotify.nat.tmpl:40 templates/mailnotify.nat.tmpl:63
#, fuzzy
msgid "Review recent changes in %1"
msgstr "检查最近的更新:"

#: templates/history.nat.tmpl:71 templates/rdiff.nat.tmpl:41
msgid "Revision"
msgstr "修订版"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:235
#, fuzzy
msgid "Revision History"
msgstr "%1 的版本历史"

#: templates/history.nat.tmpl:15
#, fuzzy
msgid "Revision history of %1"
msgstr "%1 的版本历史"

#: templates/edit.nat.tmpl:357
#, fuzzy
msgid "Revision information"
msgstr "可用的资讯"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:43
msgid "Right"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:54
msgid "Russian"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:57
msgid "Sandbox"
msgstr ""

#: templates/actionform.nat.tmpl:8
#, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "存到:"

#: templates/view.nat.tmpl:10
msgid "Scroll to top"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:64 templates/404.nat.tmpl:36
#: templates/search.nat.tmpl:26 templates/searchbox.matter.nat.tmpl:4
#: templates/searchbox.nat.tmpl:3 templates/topbar.matter.nat.tmpl:15
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:21 templates/renamedelete.nat.tmpl:16
#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:98
#, fuzzy
msgid "Search for backlinks in all webs"
msgstr "(所有子网中的反向连结)"

#: templates/opensearch.nat.tmpl:35
#, fuzzy
msgid "Search for content on %1"
msgstr "为 %1 附图"

#: templates/opensearch.nat.tmpl:68
#, fuzzy
msgid "Search for persons on %1"
msgstr "其他搜寻选项:"

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:97
#: templates/backlinks.nat.tmpl:29 templates/renamebase.nat.tmpl:21
#: templates/renamedelete.nat.tmpl:16 templates/renamewebbase.nat.tmpl:98
msgid "Search in all webs"
msgstr "搜寻所有子网"

#: templates/search.nat.tmpl:12
#, fuzzy
msgid "Search result for %1"
msgstr "(搜寻结果)"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:182 templates/view.nat.tmpl:11
#, fuzzy
msgid "Section"
msgstr "功能"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:106
#, fuzzy
msgid "Sections"
msgstr "功能"

#: templates/messages.nat.tmpl:302
#, fuzzy
msgid "See also"
msgstr "也可查看:"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:232
msgid "Seed"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:137
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: templates/languageselector.nat.tmpl:18
msgid ""
"Select 'Default' to switch to the default language configured in your "
"browser."
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:280
msgid "Select a different language for the wiki interface"
msgstr ""

#: templates/renamebase.nat.tmpl:83 templates/renamewebbase.nat.tmpl:68
#, fuzzy
msgid "Select all topics"
msgstr "全选"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:127
msgid "Select an existing topic to be added to the translation set."
msgstr ""

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:109
msgid "Select existing translation"
msgstr ""

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:60
#, fuzzy
msgid "Select language"
msgstr "改变语言"

#: templates/managetags.nat.tmpl:20
msgid "Select one or more existing tags to be renamed."
msgstr ""

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:12
msgid "Select the [[%1.WebHome][%1]] web to delete the topic."
msgstr ""

#: templates/managetags.nat.tmpl:27
msgid ""
"Select the tag to rename the above tags to. Leaving this empty will delete "
"them."
msgstr ""

#: templates/view.nat.tmpl:185
#, fuzzy
msgid "Select translation in %1"
msgstr "选择父主题:"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:248 templates/newtopic.old.tmpl:128
msgid "Select which template to use while creating this topic."
msgstr ""

#: templates/email.nat.tmpl:30
msgid "Send"
msgstr ""

#: templates/email.nat.tmpl:1
msgid "Send topic as email"
msgstr ""

#: templates/renamebase.nat.tmpl:83 templates/renamewebbase.nat.tmpl:68
msgid "Set all"
msgstr "设定所有"

#: templates/edit.nat.tmpl:67
msgid "Settings"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:152
msgid "Share"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:153
#, fuzzy
msgid "Share this topic"
msgstr "改变主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:154
#, fuzzy
msgid "Share this topic with others"
msgstr "改变主题"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:40 templates/edit.nat.tmpl:249
msgid "Sidebar"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:60
#, fuzzy
msgid "Sign on to %1."
msgstr "从 %1 选一个。"

#: data/System/WebLinks.txt:14
msgid "Site Tools"
msgstr ""

#: data/System/SiteMenu.txt:96
#, fuzzy
msgid "Site permissions"
msgstr "修订版"

#: data/System/SiteMenu.txt:81
#, fuzzy
msgid "Site preferences"
msgstr "(设定属性)"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:431
#, fuzzy
msgid "Size Variation"
msgstr "版本"

#: templates/edit.nat.tmpl:168
msgid "Skin settings"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:569
msgid "Slideshow Delay"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:600
#, fuzzy
msgid "Slideshow Direction"
msgstr "版本"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:581
#, fuzzy
msgid "Slideshow Navigation"
msgstr "版本"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:589
#, fuzzy
msgid "Slideshow Pagination"
msgstr "版本"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:575
msgid "Slideshow Speed"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:556
#, fuzzy
msgid "Slideshow Transition"
msgstr "版本"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:136
msgid "Small"
msgstr ""

#: data/System/SiteTopicActions.txt:40
msgid "Social"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:249
msgid "Some characters such as =&#126;=, =$=, =@=, =%= are removed"
msgstr "已删除一些像于 =&#126;=, =$=, =@=, =%= 的字元"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:45
#, fuzzy
msgid "Sorry, LoginName is already in use. Please choose a different one."
msgstr "用户已经启动"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:50
#, fuzzy
msgid "Sorry, WikiName is already in use. Please choose a different one."
msgstr "用户已经启动"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:19
#, fuzzy
msgid "Sorry, e-mails can't be changed."
msgstr "您的密码已改成 %1。"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:21
#, fuzzy
msgid "Sorry, passwords can't be changed."
msgstr "您的密码已改成 %1。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:16
#, fuzzy
msgid "Sorry, registration has been temporarily disabled."
msgstr "抱歉，暂时禁用注册。"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:78
#, fuzzy
msgid "Source language"
msgstr "改变语言"

#: templates/messages.nat.tmpl:247
msgid "Spaces are replaced by underscores"
msgstr "空格已以下划线替代"

#: templates/edit.nat.tmpl:55
msgid "Spanish"
msgstr ""

#: templates/renamebase.nat.tmpl:75
msgid "Specify a new topic title while renaming/moving the topic."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:114
msgid "Specify one or more space separated emails."
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:416
msgid "State"
msgstr ""

#: templates/sidebar.nat.tmpl:61
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:18 templates/edit.nat.tmpl:173
msgid "Style"
msgstr ""

#: templates/email.nat.tmpl:9
msgid "Subject"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:121
#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:66
#: data/System/WebCreateNewWeb.txt:42 templates/languageselector.nat.tmpl:21
#: templates/managetags.nat.tmpl:30 templates/messages.nat.tmpl:110
#: templates/messages.nat.tmpl:194 templates/newweb.nat.tmpl:27
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:168
#: templates/translatetopic.nat.tmpl:192
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:353
#, fuzzy
msgid "Subscribe"
msgstr "建立这个主题"

#: templates/newsletter.nat.tmpl:17
msgid "Subscribe / Unsubscribe in:"
msgstr "订阅/退订:"

#: templates/user.nat.tmpl:186
msgid "Success"
msgstr ""

#: templates/login.sudo.nat.tmpl:7
#, fuzzy
msgid "Sudo login"
msgstr "(%1 登录)"

#: data/System/WebCreateNewWeb.txt:18
#, fuzzy
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: templates/edit.nat.tmpl:56
msgid "Swedish"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:272 templates/sidebar.nat.tmpl:78
msgid "Table of Contents"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:378 templates/sidebar.nat.tmpl:56
msgid "Tags"
msgstr ""

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:86
#, fuzzy
msgid "Target language"
msgstr "改变语言"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:254 templates/newtopic.old.tmpl:112
#, fuzzy
msgid "Template"
msgstr "使用范本:"

#: templates/messages.nat.tmpl:328
msgid "Template %1 does not exist"
msgstr "范本 %1 不存在"

#: data/System/WebCreateNewWeb.txt:27
msgid "Template web"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:59 templates/edit.matter.nat.tmpl:153
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:159
#, fuzzy
msgid "Text"
msgstr "内容"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:188
msgid "Text Alignment"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:197
msgid "Text Effect"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:104 templates/messages.nat.tmpl:350
msgid "Thank you for registering"
msgstr "谢谢您注册"

#: templates/mailworkflowtransition.nat.tmpl:16
msgid "Thanks you for participating in this workflow."
msgstr ""

#: templates/body.nat.tmpl:97
msgid "That's Fine"
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:166
#, fuzzy
msgid ""
"The %1 field must be your first and lastname in %2, e.g. your capitalized "
"first and lastname with spaces removed."
msgstr "%1 栏位必须是姓名，姓氏在 %2 ，如：大写的姓名拼字但去掉空格。 "

#: templates/messages.nat.tmpl:21
msgid "The %1 topic already exists"
msgstr "主题 %1 已存在"

#: templates/messages.nat.tmpl:311
msgid "The %1 web does not exist"
msgstr "子网 %1 不存在"

#: templates/messages.nat.tmpl:187
msgid "The activation code %1 is invalid."
msgstr "启动码 %1 不合法."

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:79
#, fuzzy
msgid "The attachment and its history will be moved as well."
msgstr "附件和任何历史将移到新主题."

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:85
#, fuzzy
msgid "The attachment and its history will be moved to the new topic."
msgstr "附件和任何历史将移到新主题."

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:72
msgid ""
"The attachment may be renamed (by appending a number to the name) if an "
"attachment of that name already exists in the target topic."
msgstr ""

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:17
msgid ""
"The chances are good that %1 has simply navigated away from the edit page "
"without saving."
msgstr "若 %1 仅浏览到编辑页而未保存是没有问题的。"

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:114
#, fuzzy
msgid "The checkmarked topics will be updated."
msgstr "选定的主题，文中连结将更改为新子网。"

#: templates/messages.nat.tmpl:179
msgid "The e-mail address for this account is not valid."
msgstr "这个帐号的电子邮件位址不合法。"

#: templates/messages.nat.tmpl:242
msgid "The file has been uploaded and attached properly to the %1 topic."
msgstr "档案已上传并附于主题 %1 内。"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:15
msgid "The lease on this topic expired %1 ago."
msgstr "本主题的锁定期于 %1 前到期。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:114
msgid "The login name you use to sign in."
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:59 templates/moveattachment.nat.tmpl:91
msgid "The new topic chosen must already exist."
msgstr "选择的新主题必须已经存在."

#: templates/404.nat.tmpl:37
#, fuzzy
msgid "The page might be here under a different name."
msgstr "您能为本子网改名。"

#: templates/404.nat.tmpl:47
msgid "The page might be missing but it shouldn't."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:58
msgid "The password you entered in the *old password* field is incorrect."
msgstr "*旧密码* 栏内的密码错误."

#: templates/messages.nat.tmpl:117
msgid "The required field %1 was not filled in."
msgstr "必备的栏位%1没有填写"

#: templates/messages.nat.tmpl:206
#, fuzzy
msgid ""
"The required field =<span class='foswikiAlert'>**</span>= *%1* was not "
"filled in."
msgstr "必备的栏位%1没有填写"

#: templates/renamedelete.nat.tmpl:32
#, fuzzy
msgid "The topic will be renamed to %1."
msgstr "主题将改名为:"

#: templates/messages.nat.tmpl:124
msgid "The two passwords you entered do not match."
msgstr "两次输入的密码不相同。"

#: templates/messages.nat.tmpl:256
#, fuzzy
msgid "There are problems with renaming this web"
msgstr "此子网改名时出现错误:"

#: templates/messages.nat.tmpl:130
msgid "There has been a problem adding your user id to the Password system."
msgstr "新增您的用户资料到密码系统时出现错误。"

#: templates/validate.nat.tmpl:22
msgid ""
"There is a risk that someone may be trying to use your identity to change "
"content on %1 without your knowledge."
msgstr ""
"有个风险，就是在您不知情的情况下，有人可能试着以您的身份变更 %1 的内容。"

#: templates/404.nat.tmpl:71 templates/404.nat.tmpl:78
msgid "There's a similar page called %1."
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:138
msgid "Third"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinUserViewTemplate.txt:61
#, fuzzy
msgid "This account is inactive."
msgstr "可用的资讯"

#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:20
msgid "This link will only be valid for a brief time nd can only be used once!"
msgstr ""

#: templates/body.nat.tmpl:83
msgid "This page was cached on %1."
msgstr ""

#: templates/body.nat.tmpl:96
#, fuzzy
msgid ""
"This website is using cookies. <a href='%1' target='_blank'>More info</a>."
msgstr ""
"<a target='ManagingTopics' class='foswikiPopUp' href='%1' rel='nofollow'>主题"
"移动和改名</a>的说明。"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:152 templates/newtopic.nat.tmpl:181
#: templates/newtopic.old.tmpl:57 templates/renamebase.nat.tmpl:71
#: templates/translatetopic.nat.tmpl:135
#, fuzzy
msgid "Title"
msgstr "主题标题"

#: templates/managetags.nat.tmpl:24
msgid "To"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:101
#, fuzzy
msgid "To Version"
msgstr "版本"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:69
#, fuzzy
msgid "To attachment"
msgstr "主题附件"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:82
#, fuzzy
msgid "To delete an attachment move it to the %1 topic."
msgstr "档案已上传并附于主题 %1 内。"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:30
#, fuzzy
msgid "To edit the topic anyway, hit 'Edit Anyway'."
msgstr "强制编辑本主题，请按"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:31
#, fuzzy
msgid "To see if they have finished their edit yet, click 'Try Again'"
msgstr "检查 %1 是否已编辑完毕，请按"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:56
#, fuzzy
msgid "To topic"
msgstr "到主题:"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:52
#, fuzzy
msgid "To web"
msgstr "到子网:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:124 templates/foswiki.nat.tmpl:125
msgid "Toggle Dark Mode"
msgstr ""

#: templates/newtopic.nat.tmpl:27
msgid "Toggle layout"
msgstr ""

#: templates/topbar.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Toggle sidebar navigation"
msgstr "版本"

#: data/System/SiteTopicActions.txt:22 templates/sidebar.nat.tmpl:54
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:74
#, fuzzy
msgid "Tools"
msgstr "工具箱"

#: templates/edit.nat.tmpl:234
msgid "Top bar"
msgstr ""

#: templates/changes.nat.tmpl:9 templates/copytopic.nat.tmpl:37
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:154 templates/edit.matter.nat.tmpl:168
#: templates/renamebase.nat.tmpl:65 templates/translatetopic.nat.tmpl:116
#, fuzzy
msgid "Topic"
msgstr "到主题:"

#: templates/edit.nat.tmpl:385
#, fuzzy
msgid "Topic Title"
msgstr "主题标题"

#: templates/edit.nat.tmpl:343
#, fuzzy
msgid "Topic actions"
msgstr "更多主题功能..."

#: templates/changeform.nat.tmpl:6
#, fuzzy
msgid "Topic meta data"
msgstr "主题名称"

#: templates/messages.nat.tmpl:203
msgid "Topic save error"
msgstr "主题保存错误"

#: templates/edit.nat.tmpl:82
#, fuzzy
msgid "Topic settings"
msgstr "主题附件"

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:74
msgid "Topics per web"
msgstr "每个子网的主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:283 templates/translatetopic.nat.tmpl:146
#: templates/translatetopic.nat.tmpl:8
msgid "Translate"
msgstr ""

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:20
msgid "Translate %1"
msgstr ""

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:159
#, fuzzy
msgid "Translate formfields"
msgstr "建立这个主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:284
#, fuzzy
msgid "Translate this topic"
msgstr "建立这个主题"

#: data/System/SiteMenu.txt:79
msgid "Trash"
msgstr ""

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:45
#, fuzzy
msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

#: templates/edit.nat.tmpl:57
msgid "Turkish"
msgstr ""

#: data/System/WebLinks.txt:7
msgid "Tutorial"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:140
msgid "Two Third"
msgstr ""

#: templates/twofactorauth.nat.tmpl:12 templates/twofactorlogin.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Two-factor authentication"
msgstr "Foswiki 管理员认证"

#: templates/edit.nat.tmpl:58
msgid "Ukrainian"
msgstr ""

#: templates/foswiki.nat.tmpl:216
#, fuzzy
msgid "Undo changes to this topic"
msgstr "title='列印本主题' accesskey='p' >列印(&P)"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:327
msgid "Unfavorite"
msgstr ""

#: templates/smstwosteperrorlogin.nat.tmpl:6
msgid ""
"Unfortunately you do not show sufficient credentials to log in to this site. "
"You need to specify a mobile number and a mobile carrier in your user "
"profile topic. Once done you will get an SMS (text message) on your mobile "
"phone with a one-time-use access code you can use to log in as the second "
"step."
msgstr ""

#: templates/login.nat.tmpl:23 templates/login.sudo.nat.tmpl:5
msgid "Unrecognised user and/or password"
msgstr "无法识别用户和/或密码"

#: templates/messages.nat.tmpl:17
msgid "Unrecognized action command %1"
msgstr "无法识别的功能 %1"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:354
#, fuzzy
msgid "Unsubscribe"
msgstr "建立这个主题"

#: templates/mailnotify.nat.tmpl:42 templates/mailnotify.nat.tmpl:65
#, fuzzy
msgid "Unsubscribe from email notifications of changes in %1"
msgstr "主题更新的自动通知"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:108 templates/renamebase.nat.tmpl:116
#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:62
#, fuzzy
msgid "Update links in all webs"
msgstr "(所有子网中的反向连结)"

#: templates/renamebase.nat.tmpl:102 templates/renamewebbase.nat.tmpl:56
#, fuzzy
msgid "Update links in the '%1' web"
msgstr "在%1子网中的子主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:94
#, fuzzy
msgid "Upload"
msgstr "上传的档案过大"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:95
#, fuzzy
msgid "Upload files"
msgstr "上传的档案过大"

#: templates/messages.nat.tmpl:211
#, fuzzy
msgid "Uploaded file %1 does not exist or is empty."
msgstr "范本 %1 不存在"

#: templates/messages.nat.tmpl:345
#, fuzzy
msgid "Uploaded file %1 exceeds limit of %2 KB."
msgstr "上传档案 %1 的大小超过上限 %2 KB"

#: templates/messages.nat.tmpl:344
msgid "Uploaded file is too big"
msgstr "上传的档案过大"

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:78
#, fuzzy
msgid "Usage Statistics"
msgstr "统计"

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:44
msgid "Use %1 instead."
msgstr "用 %1 取代."

#: data/System/SiteMenu.txt:94
#, fuzzy
msgid "User Management"
msgstr "密码不相同"

#: data/System/WebLinks.txt:12 templates/sidebar.nat.tmpl:70
#, fuzzy
msgid "User Tools"
msgstr "用户"

#: templates/messages.nat.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "User account %1 deleted"
msgstr "删除用户帐号 %1"

#: templates/mailresetpassword.nat.tmpl:13
#: templates/passwordresetmail.nat.tmpl:13
#, fuzzy
msgid "User account information"
msgstr "可用的资讯"

#: data/System/SiteMenu.txt:51
#, fuzzy
msgid "User docs"
msgstr "用户"

#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:82
msgid "User's guide"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:76
#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:108
#: data/System/NatSkinRemoveUserViewTemplate.txt:21
#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:63
#: templates/loginbase.nat.tmpl:34 templates/topbar.customato.nat.tmpl:139
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:62
#, fuzzy
msgid "Username or email address"
msgstr "电子邮件地址错误"

#: data/Main/WebLinks.txt:9 templates/foswiki.nat.tmpl:75
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: data/System/WebLinks.txt:8
#, fuzzy
msgid "Users Guide"
msgstr "用户"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:76
#, fuzzy
msgid "Users directory"
msgstr "版本历史"

#: data/System/NatSkinRemoveUserViewTemplate.txt:44
msgid ""
"Users may only be removed by the administrators. Please contact <a "
"href='mailto:%1'>%2</a> to remove your account."
msgstr ""

#: data/System/NatSkinRemoveUserViewTemplate.txt:50
msgid "Utility for removing registered users."
msgstr ""

#: templates/changeform.nat.tmpl:7
msgid "Variables"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinStyleBrowser.txt:29 templates/edit.nat.tmpl:187
#, fuzzy
msgid "Variation"
msgstr "版本"

#: templates/view.nat.tmpl:268
#, fuzzy
msgid "Version %1"
msgstr "版本"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:440
msgid "Video"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:454
msgid "Video Loop"
msgstr ""

#: data/System/SiteTopicActions.txt:29 templates/foswiki.nat.tmpl:118
#: templates/history.nat.tmpl:92 templates/view.nat.tmpl:200
msgid "View"
msgstr "浏览"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:131
#, fuzzy
msgid "View files uploaded to this topic"
msgstr "建立这个主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:384
#, fuzzy
msgid "View first revision"
msgstr "检视修订版:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:119
#, fuzzy
msgid "View formatted topic"
msgstr "检视主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:404
#, fuzzy
msgid "View last change"
msgstr "最近更新的主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:399
#, fuzzy
msgid "View last revision"
msgstr "检视修订版:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:389
#, fuzzy
msgid "View next revision"
msgstr "检视修订版:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:147
#, fuzzy
msgid "View plain version"
msgstr "检视修订版:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:394
#, fuzzy
msgid "View previous revision"
msgstr "检视主题的前一个版本"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:141
#, fuzzy
msgid "View printable version"
msgstr "检视修订版:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:89 templates/foswiki.nat.tmpl:90
msgid "View profile"
msgstr ""

#: templates/history.nat.tmpl:91
#, fuzzy
msgid "View revision %1"
msgstr "检视修订版:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:107
#, fuzzy
msgid "View sections"
msgstr "检视修订版:"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:186
#, fuzzy
msgid "View the data of this topic"
msgstr "建立这个主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:241
#, fuzzy
msgid "View the list of people that contributed to this topic"
msgstr "在 %1 子网中搜寻连结至此的主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:181
#, fuzzy
msgid "View the raw text of this topic"
msgstr "建立这个主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:236
#, fuzzy
msgid "View the revision history of all changes to this topic"
msgstr "在 %1 子网中搜寻连结至此的主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:248
#, fuzzy
msgid "View the workflow history of this topic"
msgstr "建立这个主题"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:180
msgid "View wiki markup"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:440
msgid "Voting"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:71
msgid "Watermark"
msgstr ""

#: templates/mailworkflowtransition.nat.tmpl:10
msgid ""
"We would like to inform you that the topic %1 has been transitioned to the "
"state %2 by %3."
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:33 templates/renamebase.nat.tmpl:59
#, fuzzy
msgid "Web"
msgstr "子网"

#: data/System/SiteMenu.txt:99
#, fuzzy
msgid "Web preferences"
msgstr "(设定属性)"

#: templates/webdav_folder.nat.tmpl:11
#, fuzzy
msgid "WebDAV Directory"
msgstr "历史(&H)"

#: data/Main/WebLinks.txt:7 data/System/SiteMenu.txt:50
#: templates/topbar.customato.nat.tmpl:93
msgid "Welcome"
msgstr ""

#: templates/login.nat.tmpl:11
#, fuzzy
msgid "Welcome to the %1 website"
msgstr "欢迎来到 %1 子网"

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:76
#, fuzzy
msgid ""
"When the file is deleted, it is moved to the %1 web and attached to the %2 "
"topic."
msgstr "档案已上传并附于主题 %1 内。"

#: templates/oopsaccessdenied.nat.tmpl:3
#, fuzzy
msgid "Whoops, access denied!"
msgstr "(禁止访问)"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:48
#, fuzzy
msgid "WikiName is required"
msgstr "用户已经启动"

#: templates/renamesidebar.nat.tmpl:5 templates/renamewebbase.nat.tmpl:6
msgid "WikiWord"
msgstr ""

#: templates/qmhistory.nat.tmpl:9
#, fuzzy
msgid "Workflow"
msgstr "历史(&H)"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:244 templates/foswiki.nat.tmpl:245
#: templates/qmhistory.nat.tmpl:10 templates/qmhistory.nat.tmpl:13
#, fuzzy
msgid "Workflow History"
msgstr "历史(&H)"

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:182
#, fuzzy
msgid "Write access for this group:"
msgstr "请先将用户从 %1 群组删除。"

#: templates/edit.nat.tmpl:129
msgid "Wysiwyg"
msgstr ""

#: templates/moveattachment.nat.tmpl:46
msgid "Yes"
msgstr ""

#: templates/renametopicarchive.nat.tmpl:12
#, fuzzy
msgid "Yes, archive"
msgstr "(删除)"

#: templates/renametopicdelete.nat.tmpl:13
#: templates/renamewebdelete.nat.tmpl:14
#, fuzzy
msgid "Yes, delete"
msgstr "(删除)"

#: templates/user.nat.tmpl:175
#, fuzzy
msgid "Yes, remove"
msgstr "(删除)"

#: templates/restoretopic.nat.tmpl:13
#, fuzzy
msgid "Yes, restore"
msgstr "(删除)"

#: data/System/NatSkinResetPasswordViewTemplate.txt:46
#, fuzzy
msgid ""
"You *must* have at least one valid registered e-mail to be able to reset "
"your password. If none of your registered e-mail addresses is valid, and you "
"have forgotten your password, contact %1."
msgstr ""
"您 *必须* 至少有 1 个有效的注册电子邮件才能重设密码。若您忘记密码且注册用的邮"
"件地址已失效，后请联系 %1。"

#: templates/messages.nat.tmpl:151
#, fuzzy
msgid "You are already registered"
msgstr "您已注册"

#: templates/messages.nat.tmpl:352
msgid "You are also listed in the %1 topic"
msgstr "您也被列在%1主题中"

#: templates/foswiki.nat.tmpl:417
#, fuzzy
msgid "You are here"
msgstr "您在:"

#: data/System/NatSkinChangeEmailAddressViewTemplate.txt:91
msgid "You are required to enter your password to change your e-mail address."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:323
#, fuzzy
msgid "You are trying to %1 a topic that does not exist."
msgstr "您将更名的主题并不存在。"

#: templates/messages.nat.tmpl:306 templates/messages.nat.tmpl:312
#, fuzzy
msgid "You are trying to %1 in a web that does not exist."
msgstr "您将更名的主题并不存在。"

#: templates/messages.nat.tmpl:341
#, fuzzy
msgid "You are trying to access an attachment that does not exist."
msgstr "%1 的附件不存在。"

#: templates/messages.nat.tmpl:329
msgid "You are trying to create a topic from a template that does not exist."
msgstr "您将建立的主题，其范本并不存在。"

#: templates/messages.nat.tmpl:335
msgid "You are trying to rename a topic that does not exist."
msgstr "您将更名的主题并不存在。"

#: templates/messages.nat.tmpl:93
msgid "You can also use the names of the standard HTML colors."
msgstr ""

#: templates/mailworkflowtransition.nat.tmpl:12
#, fuzzy
msgid "You can review the topic at %1."
msgstr "让您想建立这主题"

#: templates/messages.nat.tmpl:353
msgid ""
"You can try out this site hands-on in the [[Sandbox.WebHome][Sandbox]] web."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:152
msgid "You cannot register twice, the name %1 is already registered."
msgstr "您不能注册 2 次，%1 已经注册过。"

#: templates/messages.nat.tmpl:292
#, fuzzy
msgid "You do not have permission to access this page."
msgstr "无浏览 %1 的权限"

#: templates/messages.nat.tmpl:251
msgid ""
"You may be able to get your Wiki administrator to change the settings if "
"they are inappropriate for your environment."
msgstr "若觉得设定不适合您的环境，请通知管理员协助修改。"

#: templates/messages.nat.tmpl:6
msgid "Your [[%1][homepage]] has _not_ been removed yet."
msgstr ""

#: templates/smstwostepemailmessage.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "Your access code"
msgstr "姓:"

#: templates/messages.nat.tmpl:105
#, fuzzy
msgid ""
"Your activation code has been sent to %1.  Either click on the link in your "
"e-mail or enter the code in the box below to activate your membership.  "
"(This code is of the form \"YourName.xxxxxxxxxx\")"
msgstr ""
"您的启动码已经寄到 %1 。点击电子邮件中的连结或在下面输入代码以启动会员资格"
"（启动码格式 \"YourName.xxxxxxxxxx\"）"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:120
#, fuzzy
msgid "Your e-mail address"
msgstr "电子邮件地址错误"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:143
#, fuzzy
msgid "Your first name"
msgstr "名:"

#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:8
#, fuzzy
msgid ""
"Your language will be changed to %1 from the next screen. You will be "
"redirected to there right now. If you aren't, [[%2][click here]] to proceed."
msgstr ""
"您的语言将在下个荧幕改成 %1。现在您即将转到那里。若否，请[[%2][点击这里]]。"

#: templates/oopslanguagechanged.nat.tmpl:7
#, fuzzy
msgid ""
"Your language will be reset to the global default from the next screen on. "
"You will be redirected to there right now. If you aren't, [[%1][click here]] "
"to proceed."
msgstr ""
"您的语言将在下个荧幕改成 %1。现在您即将转到那里。若否，请[[%2][点击这里]]。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:150
#, fuzzy
msgid "Your last name"
msgstr "姓:"

#: data/System/NatSkinChangePasswordViewTemplate.txt:111
#, fuzzy
msgid ""
"Your login name. Note, you can't change your login name. Contact the "
"administrator to do this for you."
msgstr "或许您需要询问管理员 %1 以进行这个工作。"

#: data/System/NatSkinUserRegistrationViewTemplate.txt:160
msgid ""
"Your name as displayed online.  Note, this must be a unique [[%1]"
"[WikiName]]. By default it is derived from your first and last name."
msgstr ""

#: templates/messages.nat.tmpl:351
#, fuzzy
msgid "Your personal <nop>%WIKITOOLNAME% topic %1 has been created"
msgstr "已建立您的个人主题 %1"

#: templates/messages.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "Your user name has been removed from the Authentication System."
msgstr "您的用户名称已从认证系统删除。"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:7
#, fuzzy
msgid ""
"[[%1]] has been editing the topic for %2 and the lease is still active for "
"another %3."
msgstr "%1 正被 %2 编辑中，限制将在 %3 后释放。"

#: templates/oopsleaseconflict.nat.tmpl:5
#, fuzzy
msgid "[[%1]] is editing [[%2]]."
msgstr "%1 正在编辑 %2."

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:507
msgid "animals"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:498
#, fuzzy
msgid "animation"
msgstr "功能"

#: templates/print.nat.tmpl:53
msgid "auto"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:109
msgid "autocolor"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:360
msgid "automatic"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:508
#, fuzzy
msgid "backgrounds"
msgstr "反向连结"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:31
#, fuzzy
msgid "base language"
msgstr "改变语言"

#: templates/edit.nat.tmpl:200
msgid "bordered"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:263
msgid "both"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:509
msgid "buildings"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:510
msgid "business"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:192
msgid "center"
msgstr ""

#: templates/changes.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "changes"
msgstr "(变更)"

#: templates/edit.nat.tmpl:424
#, fuzzy
msgid "closed"
msgstr "关闭"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:511
msgid "computer"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:560
msgid "coverflow"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:561
msgid "cube"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:274
msgid "dark"
msgstr ""

#: templates/history.nat.tmpl:44
msgid "debug"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:105 templates/edit.matter.nat.tmpl:135
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:150 templates/edit.matter.nat.tmpl:161
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:176 templates/edit.matter.nat.tmpl:184
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:190 templates/edit.matter.nat.tmpl:200
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:213 templates/edit.matter.nat.tmpl:223
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:234 templates/edit.matter.nat.tmpl:243
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:246 templates/edit.matter.nat.tmpl:272
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:280 templates/edit.matter.nat.tmpl:286
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:292 templates/edit.matter.nat.tmpl:294
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:300 templates/edit.matter.nat.tmpl:306
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:312 templates/edit.matter.nat.tmpl:321
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:332 templates/edit.matter.nat.tmpl:341
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:350 templates/edit.matter.nat.tmpl:379
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:388 templates/edit.matter.nat.tmpl:399
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:407 templates/edit.matter.nat.tmpl:413
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:421 templates/edit.matter.nat.tmpl:427
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:433 templates/edit.matter.nat.tmpl:456
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:467 templates/edit.matter.nat.tmpl:473
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:485 templates/edit.matter.nat.tmpl:496
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:506 templates/edit.matter.nat.tmpl:533
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:541 templates/edit.matter.nat.tmpl:547
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:559 templates/edit.matter.nat.tmpl:571
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:577 templates/edit.matter.nat.tmpl:583
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:592 templates/edit.matter.nat.tmpl:602
#: templates/edit.nat.tmpl:111 templates/edit.nat.tmpl:131
#: templates/edit.nat.tmpl:177 templates/edit.nat.tmpl:197
#: templates/edit.nat.tmpl:222 templates/edit.nat.tmpl:236
#: templates/edit.nat.tmpl:251 templates/edit.nat.tmpl:274
#: templates/edit.nat.tmpl:289 templates/edit.nat.tmpl:303
#: templates/edit.nat.tmpl:317 templates/edit.nat.tmpl:331
#: templates/edit.nat.tmpl:345 templates/edit.nat.tmpl:359
#: templates/edit.nat.tmpl:373 templates/edit.nat.tmpl:387
#: templates/edit.nat.tmpl:418 templates/edit.nat.tmpl:430
#: templates/edit.nat.tmpl:442 templates/edit.nat.tmpl:96
#, fuzzy
msgid "default"
msgstr "预设范本"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:102
msgid "default template for the selected topic type"
msgstr ""

#: templates/changeform.nat.tmpl:18
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: templates/editform.nat.tmpl:2 templates/editform.nat.tmpl:4
#, fuzzy
msgid "edit form"
msgstr "(编辑表单)"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:512
#, fuzzy
msgid "education"
msgstr "功能"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:562
msgid "fade"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:513
msgid "fashion"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:514
msgid "feelings"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:497
msgid "film"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:198
msgid "fixed"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:563
msgid "flip"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:199
msgid "fluid"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:515
msgid "food"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:201
msgid "fullscreen"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:115
msgid "geo pattern"
msgstr ""

#: templates/search.nat.tmpl:27
#, fuzzy
msgid "go back to %1"
msgstr "返回"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:112
msgid "gradient"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:142
#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:144
#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:169
#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:171
#: data/System/NatSkinWikiGroupsViewTemplate.txt:189
#, fuzzy
msgid "group"
msgstr "群组"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:516
msgid "health"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:603
msgid "horizontal"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:486
#, fuzzy
msgid "illustration"
msgstr "注册"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:113
msgid "image"
msgstr ""

#: templates/email.nat.tmpl:25
#, fuzzy
msgid "include attachments"
msgstr "主题附件"

#: templates/form.nat.tmpl:3
msgid "indicates mandatory fields"
msgstr "指出必填栏位"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:517
msgid "industry"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:66
msgid "inline"
msgstr ""

#: templates/history.nat.tmpl:42
msgid "interweave"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:55
msgid "landscape"
msgstr ""

#: templates/copytopic.nat.tmpl:65
msgid "leave unchecked to copy all"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:191 templates/edit.nat.tmpl:257
msgid "left"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:273
msgid "light"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:323
msgid "linear"
msgstr ""

#: templates/search.nat.tmpl:44
msgid "maximum number of hits per web"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:111
msgid "monochrome"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:518
msgid "music"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:519
msgid "nature"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:52
#, fuzzy
msgid "none"
msgstr "(无)"

#: templates/backlinks.nat.tmpl:126 templates/backlinks.nat.tmpl:147
#: templates/backlinks.nat.tmpl:56 templates/backlinks.nat.tmpl:74
#: templates/backlinks.nat.tmpl:99
msgid "nothing found"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:106 templates/edit.matter.nat.tmpl:151
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:201 templates/edit.matter.nat.tmpl:225
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:245 templates/edit.matter.nat.tmpl:390
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:401 templates/edit.matter.nat.tmpl:415
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:458 templates/edit.matter.nat.tmpl:475
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:535 templates/edit.matter.nat.tmpl:549
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:585 templates/edit.nat.tmpl:113
#: templates/edit.nat.tmpl:133 templates/edit.nat.tmpl:228
#: templates/edit.nat.tmpl:242 templates/edit.nat.tmpl:266
#: templates/edit.nat.tmpl:280 templates/edit.nat.tmpl:295
#: templates/edit.nat.tmpl:309 templates/edit.nat.tmpl:323
#: templates/edit.nat.tmpl:337 templates/edit.nat.tmpl:351
#: templates/edit.nat.tmpl:365 templates/edit.nat.tmpl:379
#: templates/edit.nat.tmpl:393 templates/edit.nat.tmpl:436
#: templates/edit.nat.tmpl:448
msgid "off"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:224 templates/edit.matter.nat.tmpl:244
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:389 templates/edit.matter.nat.tmpl:400
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:414 templates/edit.matter.nat.tmpl:457
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:474 templates/edit.matter.nat.tmpl:534
#: templates/edit.matter.nat.tmpl:548 templates/edit.matter.nat.tmpl:584
#: templates/edit.nat.tmpl:112 templates/edit.nat.tmpl:132
#: templates/edit.nat.tmpl:225 templates/edit.nat.tmpl:239
#: templates/edit.nat.tmpl:254 templates/edit.nat.tmpl:277
#: templates/edit.nat.tmpl:292 templates/edit.nat.tmpl:306
#: templates/edit.nat.tmpl:320 templates/edit.nat.tmpl:334
#: templates/edit.nat.tmpl:348 templates/edit.nat.tmpl:362
#: templates/edit.nat.tmpl:376 templates/edit.nat.tmpl:390
#: templates/edit.nat.tmpl:433 templates/edit.nat.tmpl:445
msgid "on"
msgstr ""

#: templates/oops.nat.tmpl:4
msgid "oops"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:421
msgid "open"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:361
msgid "palette"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:520
msgid "people"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:487
msgid "photo"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:521
msgid "places"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:54
msgid "portrait"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:322
msgid "radial"
msgstr ""

#: templates/print.nat.tmpl:65
#, fuzzy
msgid "redirect"
msgstr "版本历史"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:522
msgid "religion"
msgstr ""

#: templates/changeform.nat.tmpl:85
#, fuzzy
msgid "remove current form"
msgstr "加一列"

#: templates/changeform.nat.tmpl:131 templates/changeform.nat.tmpl:86
msgid "remove the current form (caution: possible data loss)"
msgstr ""

#: templates/renamewebbase.nat.tmpl:15
#, fuzzy
msgid "rename web"
msgstr "(更名)"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:193 templates/edit.nat.tmpl:260
msgid "right"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:523
msgid "science"
msgstr ""

#: templates/newtopic.nat.tmpl:33 templates/searchbase.nat.tmpl:5
#: templates/searchbox.nat.tmpl:11
#, fuzzy
msgid "search"
msgstr "搜寻"

#: templates/search.nat.tmpl:37
#, fuzzy
msgid "search in all webs"
msgstr "搜寻所有子网"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:107
#, fuzzy
msgid "section"
msgstr "功能"

#: templates/newtopic.nat.tmpl:136
#, fuzzy
msgid "see all"
msgstr "设定所有"

#: templates/translatetopic.nat.tmpl:162
#, fuzzy
msgid "select all"
msgstr "设定所有"

#: templates/backlinks.nat.tmpl:119 templates/backlinks.nat.tmpl:92
#: templates/childtopics.nat.tmpl:94
msgid "showing only %1"
msgstr ""

#: templates/history.nat.tmpl:43
#, fuzzy
msgid "side by side"
msgstr "并列"

#: templates/messages.nat.tmpl:173
#, fuzzy
msgid "single character first name"
msgstr "(单字元名字)"

#: templates/messages.nat.tmpl:172
#, fuzzy
msgid "single character last name"
msgstr "(单字元姓氏)"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:564
msgid "slide"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:118
#, fuzzy
msgid "slideshow"
msgstr "版本"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:524
msgid "sports"
msgstr ""

#: templates/edit.nat.tmpl:202
msgid "sticky"
msgstr ""

#: data/System/NatSkinWebSearchViewTemplate.txt:64
msgid "submit the query"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:525
#, fuzzy
msgid "transportation"
msgstr "组织连结:"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:526
msgid "travel"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:116
msgid "trianglify"
msgstr ""

#: templates/webdav_folder.nat.tmpl:8
msgid "up one folder"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:254
msgid "usefull resources to generate nice looking backgrounds:"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:488
#, fuzzy
msgid "vector"
msgstr "历史(&H)"

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:604
msgid "vertical"
msgstr ""

#: templates/edit.matter.nat.tmpl:114
msgid "video"
msgstr ""

#~ msgid "Backlinks to %1 in all Webs"
#~ msgstr "所有子网中指向 %1 的反向连结"

#, fuzzy
#~ msgid "Backlinks to %1 in the %2 web"
#~ msgstr "%2 子网中指向 %1 的反向连结"

#, fuzzy
#~ msgid "Format"
#~ msgstr "*格式说明:*"

#, fuzzy
#~ msgid "Search %1 web only"
#~ msgstr "只搜寻 %1 子网 "

#, fuzzy
#~ msgid "Search %1 web only for topics that link to here"
#~ msgstr "在 %1 子网中搜寻连结至此的主题"

#~ msgid "Search all webs"
#~ msgstr "搜寻所有子网 "

#~ msgid "Search all webs for topics that link to here"
#~ msgstr "搜寻在所有子网中连结至此的主题"

#, fuzzy
#~ msgid "backlinks"
#~ msgstr "反向连结"

#, fuzzy
#~ msgid "Open in separate window"
#~ msgstr "细节显示于新视窗"

#, fuzzy
#~ msgid "Restart here"
#~ msgstr "还原"

#, fuzzy
#~ msgid "Archive this topic"
#~ msgstr "建立这个主题"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete this topic"
#~ msgstr "删除主题"
